支那華南海鮮市場黑暗照曝光 網看傻：難怪出事

武漢肺炎疫情擴散，大陸各省陸續傳出災情，已經瀕臨失控邊緣，病毒源頭的武漢華南海鮮市場內部照片也遭陸網友曝光，各種殘忍黑暗照片讓網友不禁搖頭「難怪會出事」。

微信公眾號「多維面面觀」在日前貼出一系列武漢華南海鮮市場疫情爆發前的日常照片。透過照片可以看到，許多遷徙的候鳥，野外捕捉的山羌、土撥鼠、刺蝟、狐狸、貓、狗、鴕鳥、孔雀、果子狸等活生生的動物，全都成為攤桌上顧客購物的選項，不僅如此，為了防止山羌脫逃，入籠前一律要挑斷腳筋，殘忍至極。照片中還有珍貴的「豹貓」趴在籠內等死、讓人極為不捨的照片。

除此之外，從照片中可得知，市場環境極為髒亂，隨地棄置的動物殘骸、內臟充斥角落，血水與油汙積滿下水道，似乎自開市以來從未清洗過。

「多維面面觀」指出，華南海鮮市場因為違法販售活體動物、野味等行為，數次遭到當局警告改善，但市場不為所動，當地政府機關似乎也束手無策，直到這次武漢肺炎爆發後，才強硬勒令市場關閉。

照片曝光引起震撼，就連不少大陸網友也看不下去，批評：「難怪出事」、「看了好想吐」、「想到跟這些人領同一本護照，就覺得丟臉」、「是有什麼必要這樣虐待動物」、「沒有其他食物可以吃了嗎」。

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少

cls

依家將個風向吹晒去呢個市場

只係中共想脫罪 根本源頭係個p4實驗室

唔夠食個陣咪去病毒室拎實驗品去補倉賣
如果唔係點會出事

思路正確

佢地真係唔知足
一單cun一單

吹去呢個市場仲要話當局都無能為力
講到好無辜咁

屌你拉鳩曬佢地咪得
判監咪解決到
03sars咁大單，大把理由比你重刑
寫BL小說就判10年，呢d就無能為力
呢個市場分明係有權貴撐腰先可以咁大搖大擺

真係屌你個口
阿叔睇相都作嘔

物競天擇
天滅支那

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

我唔信支那得一個街市會係咁

我覺得又有可能係處理實驗動物既屍體唔夠徹底
比d蝗掘返出黎食/賣

呢幾日就勁多食野味片流出 想spin走 武漢實驗室
歸究人民食野味, 海鮮市場自已問題etc

大陸食左咁多年野味點會咁岩得武漢有事
隻毒要傳到蛇再傳返比人既概率真係好低

大自然既反擊

湖北人抵撚死

可唔可以做外國文宣 話比其他國家知政府開門由香港人死 起碼比到少少壓力港共政府先

湖北人咁撚弱 係咪因為無野味食 ?

畀佢地食返野味分分鐘全部健健康康

同香港啲後巷差唔多姐

屌你老母臭閪
莫講話睇圖
睇到字都想嘔

其實嗰個p4實驗室係發生咗咩事?

共匪會唔會係想掩飾生化武器？

好嘔心有無人性

痴撚線
到底邊個發明食野味

仲有冇人想積口德

屌你老母支那狗真係痴撚線 真係抵鳩佢死

Samoyed同husky都食

睇見都想嘔

下次加句慎入啦
隔住個mon都想嘔

唔撚係呱你邊到見到有野生動物屍體

本身見到班黑警仲生歐歐笑騎騎都覺得報應係冇撚用，但宜家見到武漢又覺得有d料到

幫手推上熱門！

「突發」工會主宰武漢肺炎同打工仔既命運！

終於有人提p4實驗室👏🏻

成日講p4 實驗室
Link又冇, 乜都冇懶神秘咁 ，都唔知你噏乜

中共d領導幾時仆街死

連燈仔係咁㗎啦
日日陰謀論

見到d狗好慘 全部係度等死

啲狗一定係本身有主人比人偷返黎

睇相都覺得好撚臭 作反胃

亲，神灵报梦，只要每天把此信息转发给十位朋友，诵读五遍，就可以得到保佑，百毒不侵，肺炎从此远离你～

斗转星移 尽在庚子
瘟疫四起 苍生何辜
武城自封 唯有死途
国之将亡 必有妖孽
冲破囚牢 自由何价

有去過支那都知8成以上街市係咁
我更傾向係實驗室流出

d 病毒就係咁
左溝右、右溝左

而家搞到有堆會發燒
有堆就唔發燒
兩堆都死人

抵撚死

支那係個鳩個街市都係咁

個街市咁撚污糟，我入都唔敢入

金毛尋回犬

d高官要食野味

真係CLS.

P4 實驗室

廣東都有野味市場？當年sars 都係由廣東落黎

點解係武漢爆到冚球鏟？

點解又係得武漢有實驗室？

嘩屌 睇撚到想嘔

cls
d狗

哇屌 有機會

所以勁多video出黎影人食奇怪野
想spin走目標

屙完屎就算唔抆都乾淨過佢

push

睇完啲相突然間覺得
亞皆老街百老匯同M記個廁所都唔係好差姐
強國真係痴撚線

天滅中共

華南『海鮮』市場

自己睇返cctv介紹啦。自己井底之蛙就咪獻醜。

你唔好話比我聽果隻哈士奇黎，

我真係崩潰同痴線

班撚樣孔雀都食

哈士奇？

睇完只可以話抵撚死
最好死清光

孔雀

內陸城市賣『海鮮』

係一條魚都無呀！！

嘩屌你老母，大陸仲有幾多個呢啲街市

如果真係天有眼 唔該隊死晒啲支那人
香港人好錫小動物㗎放過香港得唔得

成班生蕃

幾撚時死

依家d野味係籠入面睇緊支那畜點折墮

想到跟這些人領同一本護照，就覺得丟臉

劣質大陸人扮咩野丟臉，明明日日食地溝油仲係度賴共，召喚Bno手足

屌。扮咩撚野 你地（大陸人）咪一樣照食得咁開心 咪扮到 唔食 挑
時辰到 要還架 唔係背脊向天 都食得

有那武漢強大的生化實驗室，不就能研究出疫苗？
還是...?

所以武漢啲人唔抵可憐

旱獺都有
無鼠疫已經偷笑

Wa 屌

好想嘔

屌你睇tvb 睇壞腦呀 自己search 下咪知咯

到底邊個井底之蛙
個個國家都有哩d地方㗎啦
更何況支那
cctv話就係
咁cctv有無話埋你老母西生滋？
日日咩柒source咪柒資料都無
之後睇完cctv d門面野自己係度估估下
content farm is the best

望住啲中國人割撚晒蓆咁就想笑
背脊向天就食得，佢地不嬲講出嚟好自豪㗎喎

尾二隻狗咁可愛......

係咪應該開始整文宣向國際宣示中國人同香港人分別

你第二句已經柒到出腸啦已經無跟你討論既必要
只可以話科技俾極權利用，係會傷害人民

大陸政府好早已經話係華南市場出事
之後就派人去消毒
依家睇返根本係做show
支那點會講真話
其實想隱瞞病毒中心出現事故, 將個焦點spin落去海鮮市場

會唔會係尊登係實驗室自己整一個區
個環境同街市一樣 再自己研究一種病毒出黎
又唔叫研究嘅啫係發現有呢種病再改造

利申 我鳩吹 無常識

咁耐先出事咪偷笑

P4實驗室

見到啲動物咁得意都仲食得落

報應黎...

#武漢生物實驗室

d貓狗

係啲動物做鬼都唔放過佢地，死左變病毒殺佢全家，呀唔係，係全國

同意

哈士奇 應該買賣黎養

食既話 點解唔食其他狗肉或狼肉

支那黎講已經好好

時機太巧合
貿易戰屌緊李鴻章如火如荼
中招可以合理化經濟下滑趨勢
轉移馬關條約
雜種好撚狠心呀

Cls點擺入口

你講中晒我想講既野

「數次遭到當局警告改善，但市場不為所動，當地政府機關似乎也束手無策」

共產黨會有嘢束手無策？
唔好玩啦係佢闊佬懶理咋？

係咪中國先會咁仆街?

得啦
串一串原來真係咩柒source都無
督爆左sor

山貓

收唔收支付寶?

對支那狗黎講有生命跡象都可以食

金毛尋回犬都有

扮乜野
根本係佢實驗室出事

天烕.........

嘩屌加返句慎入啦

好恐怖....
但更恐怖係如果拎左實驗室測試的動物去賣係真...
係人禍就真係好恐怖...
唔知係唔係肺炎咁簡單
唔知仲有咩隱瞞....🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

香港啲街市，尤其是新啲嗰啲都冇咁柒

係錢呀, 背後既利益集團可想而知, 官員肯定有份

班仆街好撚鐘意偷人養既狗黎食

支那人沒一個無辜

屌佢老味支拿人正仆街

報應

大陸D海鮮有腳架屌

咁不如直接 綁架隻狗 叫 事主俾贖金贖番隻狗

自己攞黎 , 我嫌大陸死得人太小

husky

班撚樣無左隻狗咪買過 有幾多有真感情

屌你老母連雪撬都食

真心抵撚死
03年沙士之後都吸取唔到經驗
見到宜家啲人死下死下咁好撚開心，完全係咎由自取
過多十幾年歷史又會重演

CLS

簡直係報應

痴撚線

根本係野蠻人所為

動物園定街巿

無能為力一定係因為利益輸送

有無人post上reddit

屌，啲狗好慘

支那人真係

提旅客帶口罩

平時唔敢反共，依家咪

死咁班支那人 可以拯救無數貓狗野生動物生命 係值得嘅
跟住落嚟睇吓個玉林狗肉寫重開唔開得成

貓貓

喺支那，做人同做畜牲都係咁慘。

報應呀支那人
抵撚死

推

屌喇星第一張個坑渠睇相都臭

Biohazard

隻金毛個眼神好心痛

why not both

西摩同雪橇
仲有豹貓 環境差到咁
好撚嬲

狼唔係個個都敢捉
始終性情都幾兇猛吓再加上又大隻

每次都係野味 我就唔信啦
出左事先突然咁多野味片同相 似spin多D

其實入境處搞罷工有冇得諗

簡直中國地獄

P4

地獄鬼國

你老婆係武漢人

P4 LAB

要關點會關唔會到

政府個邊肯定收咗錢啦

真係無陰公！ 鬼國！

不再介紹
半年前解到口臭
最近拎番張電話卡上得番

等我屌到佢脫中

用電話睇都feel到陣味

聞說野味地下市場交易金額 1年都有100億人仔 武漢地方官員收左錢 暗地裏批准交易

狗狗好慘

無高官點頭 點會做到咁大
大陸獲獲都係架啦
無事咪無人知 有事大把人割蓆
有名你叫地獄鬼國
成個國家都忽忽地

我睇完都唔舒服 仲話要食

香港街市好乾淨

睇到都覺得臭

已經唔係嘔血咁簡單
實拍感染者病發無預兆直接倒地
沒有症狀，不發燒不咳嗽， 而是病發直接倒在地上死亡， 被人拖走

台灣會拎白老鼠屍去餵魚

如果係咁sars都係人為？

海鳥算唔算😂

你個腦穿咗呀？source自己搵啦。駛唔駛餵撚埋你呀。廢人。癱㗎？

信黨便沒事的了

三個字:抵撚死
可憐啲動物要一齊陪葬

支那人先係地球病毒

算鳩數啦，大陸依種市場千千萬萬，今日佢唔好彩爆左出黎，支那人根本唔值得可憐，清遠，佛山更可怕，香港人近近地去下東莞，好過去海洋公園

意外洩漏 實驗室唔報 武漢有人發病又唔報
春運之後開始 一發不可收拾

大自然的反擊

咁撚貴嘅豹貓拎黎食

woow diu

不嬲有陰謀論講左好耐SARS係人為
有俄羅斯醫學專家話Sars係腮腺炎同麻疹混合體 除左人為 無可能會係自然狀態結合
有啲中國佬就講感染人數92%係亞洲人 隻病毒係瞄住亞洲人DNA製造出黎

大陸唔係成日話 發展得好勁，超越香港？
返上去淨係睇條馬路就知，成條馬路成地痰，又爛又污糟

點解上唔到熱門科學討論？
最少無西方專家？

而且咁樣會唔會我哋誤會咗中美關係
其實從來無對立一事 對立只係方便打低潛在敵人
所以中國變試點

睇字都已經作嘔

希望有份賣野味同食野味嘅人宜家已經全部染病等死，折磨夠先好俾佢哋死，再投胎做野味屌佢老母死仆街含家產

豹貓咁可愛都食

駁唔到⋯

如果唔係P4，真係關呢個市場事
咁真係報應抵你死
支那人咁多年嚟咩都唔理放晒入口
瀕臨唔理，可愛唔理，有病唔理，乜柒都話食得
乜撚都話補話壯陽
好啦，今鋪啲動物債一次過返嚟搵你
有排你還

咩難怪出事
佢自己個省d劉市應該都係咁撚樣
我真係信武漢實驗室漏出嚟

屌你老母拋開肺炎黎講，明明就係寵物狗都困住黎食，中國人真係快撚d死

淨係單靠市場傳出自然病毒機會好微

有得唸

諗起以前睇過香水 個套電影， 仲遠過套戲啲場景

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

屌你，又死屍又剩，仲要各種唔同動物。香港最多只係垃圾同曱甴老鼠，點都唔會爆隻沙士出來啊。

其實就係無
驚一share條link就係content farm
柒到

中國人幾撚時死晒佢

厚德邨變咗疫區，冇人想去

Push

我覺得係實驗室洩漏，跟著依個市場啲衛生環境整到大規模傳播，因果錯咗

Lmao

我估: 實驗室洩漏, 去到呢度, 有水有其他病毒, 撈埋變種

有娃娃魚 但應該是河鮮

husky 都有

我係睇呢篇講 有興趣可睇下作者寫既
Btw我都覺傳比蛇再傳人好怪 因為蛇係冷血動物
有病毒可以留係兩個環境下都生存到？？

我覺得一係個實驗室既研究
可能有嘗試過注射喺其他動物到
咁其他動物係返啲哺乳類
如果成功 咁又更接近人體既環境？？

跟著就到上面講既問題了

我屌你老母支拿蛆蟲, 睇到最後幾張喊咗

成件事係實驗室研究一種被人殺死後釋放出黎既人傳人病毒，原意軍人被殺後感染敵人，然後係敵人間傳播 。之後有人拎左實驗室既動物當野味賣，然後華南市場一劏就散哂出黎，之後不斷人傳人。

大陸個個街市咁多年都係咁
唔係實驗室洩漏真係搵鬼信

痴線冬天都咁，春夏真係唔敢諗

係因果報應，一次大清算

尾3個隻係咪Husky?

🎵娃娃’s not海鮮，WuHan’s market冇海鮮🎵
Original: Rasputin

你講咁耐都係虛談無乜營養

笑死
我話你fake news
你又話唔係 講咁多又無source
仲叫我自己搵
你駁我但係要我自己搵source
最搞笑黎啦變左我虛談
我嘅虛談咪你係fake news囉弱智仔
簡單直接虛你老母咩

哩個合理

大陸有邊個街市唔係污糟邋遢?

貓仔狗仔

屌你老尾 係班友偷偷地囉去市場賣 賺錢

好出奇 ？

你味繼續吠囉。廢柴支那仔，攤大手板問人拎野，仲要聲大夾惡，支那劣根性。

死多啲唔該

仲係無source真係柒到飛起
叫你比又比唔出又要死要面
宜家d支那狗真係傻西咁款

你（味）繼續吠咪都唔識？邊度鄉下㗎支那仔？

支那仔，你咪柒啦。就用咪字囉。見你咁柒就教下你啦。

叫你支那仔咪扮港人，愈扮愈柒。我鄉下就香港，你呢？支那喳。支那仔。

支那興要人搵證據證明自己無罪，唔怪得係咁叫人搵source，你底裡滲陣支那味，無得避，點扮都無用。要source自己睇隔離post啦。已post。你真係同落黎香港r福利班支那蟲一樣，攤大手板等人餵，學下自食其力啦。雖然你都變咗廢柴。廢柴支那人。見你咁早喪父喪母，今日幫你老豆老母，提早同你條打靶仔開年呀。

支那喳？
你味？
笑死典型支那仔講嘢
d口音隔住個mon都聽到
睇你語言障礙咁撚樣都知你無讀幾多書㗎啦
死返支那啦支那賤種

廢柴跟尾支那種。繼續兜啦。你兜到好撚肉酸呀。

個喳字都唔撚識。喺度扮香港人。孤兒寒酸仔

弱智支那仔真係弱智支那仔
我又好奇邊個香港人會打 咪 做 味
邊個香港人會講支那喳而唔係支那仔
支那賤種就死撚返支那啦屌你老母
抵你老母新年流流比人屌